有冇人D性格其實唔岩拍拖

簡單D講就係毒撚性格，
成日唔出街 唔識打扮 唔識比驚喜

集思廣益一下毒撚應該點樣同另一半相處

做得毒撚又點有另一半 所以唔使諗點同人相處

我，一覺得不安唔自在頻率唔岩
就會自我消失

Same

Here
幾享受一個人獨處 唔鍾意出街
搞到社交圈子窄 朋友都唔多 何況另一半

一樣

愈大就愈毒 愈唔識同人相處
毒到有人話介紹女仔比我識都一句不了就算

性格唔啱拍拖 內向慢熱少講野 啫係毒，人地開頭就覺得好似好神秘咁，耐左就覺你悶
但又好撚dry...想拍拖但又唔想為拍而拍，而且我好難先可以中意一個人

我係做到冇人搵到我，
調整到心態，哭一輪就會出現，唔得就算
多數都得，但其實問我嬲咩，我都答唔到
我認我係感性行頭嘅麻煩人

咁有咩解決方法

我

我算識打扮，但叫我生日慶祝俾驚喜真係無能為生，同你幽默下就得

好多同志

我都係，但係原因係我唔多信人
份人固執同埋收收埋埋

嗯，但我都唔想㗎。同呢種性格令我好難放開自然地同人溝通同玩。

exact7ly
雖然都鍾意拍拖甜蜜感覺，仲一個人時係最舒服
我總是在一個人練習一個人

我都係 好難信我女朋友
所以處於分手邊緣

我覺得我係
自己算係毒撚格
有時會中意摺喺屋企做自己想做嘅嘢
例如打吓機煲吓劇
男朋友因爲咁成日覺得我對佢愛理不理
但我想講其實我都想有自己空間
呢啲情況成日發生
所以我有時都覺自己唔啱拍拖

我約左佢聽日分

有時真係覺得唔好害人好啲

因工作關係所以冇街出 但撞啱有時間都會同fd出
識打扮雖則唔係話靚但時時正正
通常比驚喜人

我覺得我自己唔適合拍拖係因為三分鐘熱度
冇女時想有女朋友 但有之後又會覺得好麻煩

平時好想有個了解自己既女仔，可以做咩都一齊，見到身邊啲女仔frd都會ff下，但小弟樣貌奇差加眼角高，所以都係做翻毒撚算，拍拖無行架喇

識比驚喜既巴打可唔可以教小弟一兩招